耀才抽新股一問

今次第一次抽新股 想問係唔係截至時間先會係戶口扣數？定抽到先會扣？如果截至時間扣數咁抽唔到係唔係會全數比返錢你？岩岩抽左毛記 想問埋幾時會知結果？

今日抽應該會下午到夜晚會扣錢 所以筆錢要擺係度. 毛記28號公開 前一日下午4點幾到6點幾可以暗盤交易 在此之前你會知道 你有無抽到

Thx 巴打都係用開耀才？

星期三收市後扣數
上市前一日將抽唔到個啲全數回

Thx 明白

想問點解要耀才開戶

會唔會暗盤開前回？

想問埋咩係頂頭槌飛？見隔離post有講 係唔係同孖展有關？

Google la diu

等人答得黎，上網都查到

可唔可以教下細佬何謂暗盤 同埋點挽